用數字解釋你地聽點解要爆黨鐵同跳閘

唔知邊到傳話黨鐵好大收入係商埸/物業
但係睇返佢annual report, 數字說明一切

As at 31 Dec 2018,

黨鐵2018年度報告就睇到, 「香港客運業務收入」係指車務收入,即係你地平時搭車啊
而客運業務收入佔據整體收入係接近一半 (19,490/53,930)
而車站租務加埋商埸租務收入加埋先係11billion (6,458+5,055), 遠遠不及19billion
至於「中國內地及國際......收入」, 呢個係咩呢,

其實呢個係海外幫手營運, 實際代返入黨鐵褲袋其實唔多

所以其實你地平時搭車既錢係佢地主要收入來源,
其次先係租金收入
唔好以為自己搭程車先十幾蚊
但係365日咁多人搭就好大舊錢
數字俾你睇到講緊一年有差唔多二百億

好啦講完數字,
想你地明白黨鐵已經係我地敵人,
我地一定要予以懲罰
懲罰行動包括但不在此限：
本人絕不建議長者卡
雖然你只係用$2去搭, 但係黨鐵係報告上都係收正價, 因為你俾$2, 政府俾餘額
咁當然罷買黨鐵商埸都一樣要做啦

大家一齊做衰黨鐵今年下半年條數,
雖然佢地最大股東係政府,
但係佢地都要同其他股民交代
從而向黨鐵高層施加壓力

從今開始
黨鐵各站, 隨時都會受到應有懲罰

順帶一提, 圍站長係無意思,
我寧願你把握圍站長時間去做實際啲嘅嘢

推

支持前線決定
不過要快

提供合理性

解釋你地聽點解要咁做

Push

唔搭咪唔搭囉

屌你個仆街黨鐵

唔撚準搭呀

黨鐵比狗搭

黨鐵共犯

黑警殺人

殺人犯

仆街

罷搭黨鐵

831 黨鐵合作殺人

Murderer transit railway

唔搭黨鐵架啦我哋

仆街黨鐵

黨鐵食屎狗

大致認同
但想講$2飛都無問題
損唔到人咪利下己囉

食屎啦黨鐵

清算黨鐵

大學站直情唔洗跳 有個空位係閘同閘中間 就咁行出去得

邊鼠啊 點解我唔知嘅

支持快閃 不被捕

我唔撚搭黨鐵

巴士站果邊 有個鐵欄封左 但有位行出去

唔順路嘅 我都係跳閘算